遼寧廢輪南下香港 不准拍攝不接受傳媒採訪

40年前既設計, 有乜撚軍事機密可言？
可能香港來訪先進美帝艦太多,
華文妓者軍事盲都可以一眼睇出有多廢
索性唔比你上去

支那佔港部隊安排支那第一艘航空母艦「遼寧廢輪」、導彈廢輪「濟南號」、導彈廢輪「銀川號」、導彈廢輪「煙台號」3艘廢輪，本周五(7日)至下周二(11日) 停靠昂船洲水域，編隊廢輪將於周末周日(8、9日)一連兩天開放予公眾參觀。不過支那佔港匪軍透過殖民政府新聞處系統指活動不開放傳媒採訪，即使持券進入的公眾亦不容拍攝。

支那佔港部隊回覆《蘋果》查詢時指，正如新聞稿所言沒有補充，屆時會提供背景資料予傳媒報道，但拒透露兩天開放日內，何時會提供資料。

除了軍隊隨輪記者，公眾參觀活動不對傳媒開放，將由支那佔港軍統一提供相關背景資料。

即使入場公眾的參觀規則亦繁多，除了參觀安排以實名登記制，參觀市民需持參觀券及索券時登記的身份證正本按指定時間及集合地點接受安檢，市民登輪後亦不容使用任何設備拍照或攝錄像。

呢架就叫艦啦